「新海誠新作」天空之子最新Trailer

出咗幾日，估唔到冇人post

天空定天氣

天空之子
天氣之子

天空好似好聽啲

天台之子

天堂之子

天使之子

天橋之子

天才之子

天秤之子

天體之子

天安門之子

手快打錯